到底天蠍男個腦諗乜？

一時又唔睬你 一時又冇啦啦撩下你

會唔會你都係咁對佢

試下你

宜家已經大家冇揾大家啦